藍店加守護香港集會都無事 大家係咪唔記得咗啲嘢

2019-11-19 11:08
信和黃志祥尖東落車撿走路邊雜物 長子黃永光清理路障
黃志祥(棕色西裝)拾起路邊雜物。圖：湯文亮
【橙訊】反修例暴力示威導致全港各區滿目瘡痍。紀惠集團行政總裁湯文亮在Facebook賬戶貼圖，顯示信和置業主席黃志祥在尖東麼地道附近落車拾起路邊的雜物，直言「佩服」。

另外，黃志祥長子、信和集團副主席黃永光今日亦親自拿起掃把清掃雜物及清理路障。

信和黃志祥尖東落車撿走路邊雜物 長子黃永光清理路障
圖：讀者提供
早前，黃志祥曾連同兒子出席支持警方及守護香港的集會。

黃志祥當時表示，香港需要各方的力量一起守護香港，要相信行政長官和特區政府可以帶領香港依法執政，要支持香港警隊依法維持社會秩序，向一切違法暴力行為說不，讓香港社會盡快回復穩定和恢復安寧。

責編：C

[url]
[/url]

自推

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

信和都係藍架